[無人講]IPhone 8 電池爆開 是 NOTE 7 同一供應商

唔怪得iphone 8 問題 post咁多人話手機熱
不過連登真係好多ifan狗 過一陣又無人理
垃圾APPLE退錢啦

IFAN狗快D入黎睇你點吠啦 係人係狗好易認 block哂班打手
想買iphone 8 既人 用腦諗下啦

ifan狗放負皮有撚用咩
不過咁大篇新聞都有係吠唔出架啦
一吠就知係狗 全家食屎啦垃圾ifan狗

1516唔知仲買唔買iphone8既人
apple已死架啦 又收起哂7 焗人買8散貨
原來用cheap電池cheap玻璃
快撚d退錢啦

又唔見note8爆

iphone8都賣唔出，最多賠少少

咁上年部iphone7舊電生產商同今年部iphone8舊電既生產商係咪一樣？

唉 好後悔買左
快D全面回收啦
隔離用家post 有人去買 D藍精靈竟然話壞左無得換
擺明身有屎 知道D野 expect到你會換啦!!

屌你老母又係三叔

我想原銀退咋屌佢
第一次轉用iphone就咁

救教apple store買左iphone 8 點退錢

SDI整既電爆炸係因為硬件設計唔夠位
其實呢D廠都係由Apple比spec佢做

In the case of batteries sourced from Samsung SDI, there wasn't enough room between the heat-sealed protective pouch around the battery and its internals. In the worst scenarios, that caused electrodes inside each battery to crimp, weaken the separator between the electrodes, and cause short circuiting.1

慘
X又比三星 oled hold住產能

唔係比左lg 做咩??

想比 但唔過apple要求
未來最少幾年都要用三星oled架啦
小米都唔用LG oled

你同單新聞講啦

抽水都做下功課啦
NOTE 7 爆炸唔係電池問題
係散熱設計有問題

條友On9架，機都無買係度FF Apple退錢比佢，痴撚線

你就FF 我緊係有機先咁大反應啦 你又有咩證明我無機呀
而且而家最後結果咪又係iphone 8爆開左 咪轉移視線啦 死低能

被害妄想症發作就去睇醫生啦

條友仲話冇實單唔知點退貨
明明仲有email貨

ifan狗又出現
有單架 死全家啦你

又唔知班狗又用咩話題屈消費者啦

屌 笑撚死我